何君妖前兩日預言「十一日內會實施23條」，證明佢應該真係中共超級契仔

無天理呀

錯 本身係閉幕先講
依家想偷襲
但睇到美軍2個航母戰鬥群去緊東亞
想快刀斬亂麻